懷疑食得太多過期復活蛋之後。。

有冇手足同我一樣呢三個月食得太多過期復活蛋之後成日都會肚痛同肚痾？
有絲打7月到而家都無嚟m，又係周不時就肚痛。

叫你唔好食咁多